啱啱聽到廢老話 解放軍個個著制服 又唔會蒙面

好過警察多多聲

睇嚟愛国廢老都已經離棄班黑警

sad but true

軍管go go go

推

唔好理啦 廢老話老散光明正大呀

Condom

下一幕就係老解鎮壓黑警

文宣

大陸俾人起底最大鑊就係「被」參軍
駐港班老解都參緊軍啦..佢地俾人起底仲有乜嘢好怕啊?

自發清理二噁英